有咩戇鳩得過擺link落ig post

屌你老味根本就copy唔能夠到
明明講明擺link就放埋係profile intro到架嘛
Dllm成撚日有啲區議員又好 黃店又好
都係咁
真係求下大家可唔可以
唔好撚再擺條link落ig post到啦求下你
有無諗過po真係好煩
成日想幫襯都要開browser log in ig
再入返個post

笑死，真

都唔知點解到而家仲有

ig又唔整可以放link

宣揚開去

用電腦咪得...

下下有電腦咩

咁叫ig改改佢